# Frontend Assignment

## คุณสมบัติของ Auto Delete Todo List

องค์ประกอบ `Auto Delete Todo List` เป็นส่วนประกอบหนึ่งของแอปพลิเคชันที่ทำหน้าที่จัดการรายการสิ่งของแบบแยกประเภท โดยมีคุณสมบัติดังนี้:

- แสดงรายการสิ่งของทั้งหมดในรูปแบบปุ่ม
- สามารถย้ายรายการจากรายการหลักไปยังรายการที่เลือก (Fruit หรือ Vegetable) โดยคลิกที่ปุ่มนั้น
- สามารถย้ายรายการจากรายการที่เลือกกลับไปยังรายการหลักได้โดยคลิกที่ปุ่มนั้นอีกครั้ง
- รายการที่ถูกย้ายไปยังรายการที่เลือกจะถูกแบ่งประเภทเป็น Fruit และ Vegetable
- มีการจำลองการย้ายรายการจากรายการที่เลือกกลับไปยังรายการหลักทุก ๆ 5 วินาที

องค์ประกอบนี้ใช้ React Hooks เช่น `useState` และ `useEffect` ในการจัดการสถานะของรายการและการอัปเดตรายการอย่างต่อเนื่อง
โปรเจกต์นี้เป็นภารกิจด้านหน้าเว็บแอปพลิเคชันที่แสดงให้เห็นถึงการใช้งาน React, Next.js และ TypeScript คุณสมบัติหลักของโปรเจกต์นี้ ได้แก่:

## คุณสมบัติของ  Create data from API (OPTIONAL)

1. ดึงข้อมูลผู้ใช้จาก API (https://dummyjson.com/users)
2. จัดกลุ่มข้อมูลผู้ใช้ตามแผนกงาน
3. แสดงข้อมูลผู้ใช้พร้อมการแบ่งหน้าและตัวเลือกในการกรองข้อมูล
4. องค์ประกอบ ButtonList สำหรับจัดการรายการสิ่งของแบบแยกประเภท

## เทคโนโลยีที่ใช้

- React
- Next.js
- TypeScript
- CSS Modules

## การเริ่มต้นใช้งาน

ในการรันโปรเจกต์บนเครื่องของคุณ ให้ทำตามขั้นตอนเหล่านี้:

1. คลอนรีโพสิทอรี:

```bash
git clone
```

2. นำทางไปยังไดเรกทอรีของโปรเจกต์

```bash
cd frontend-assignment
```

3. ติดตั้งพากเกจที่จำเป็น

```bash
npm install
yarn install
```

4. เริ่มเซิร์ฟเวอร์สำหรับพัฒนา

```bash
npm run dev
yarn dev
```

แอปพลิเคชันจะพร้อมใช้งานที่ http://localhost:3000
การใช้งาน

### การทดสอบ

ในการรันการทดสอบ ให้ใช้คำสั่งนี้

```bash
npm test
```
